（秒經）岩岩食晏 呀媽煮左兜咁既野出黎...

一睇到已經唔多開胃
食落真係
一齊估下有咩上乘材料
利申：食左半兜 仲未食得

唔想食就自己煮啦 殘廢架咩

好似個啲
隻隻字都識但唔明佢up乜嘅句子

晚餐食淨 今日蒸返黎食

茄子

仲似有南瓜

仲有白飯魚

狗都唔食